有冇細粒巴打搭地鐵成日比人打尖

排隊十次有五次開門個陣都比人一個馬步去左我前面
本來諗住d阿叔冇乜讀過書, 由得佢地
點知尋日有個廿歲, 同我差唔多高既學生都係咁樣, 當睇唔到我若無其事咁打尖

如果我用一年練到好大隻, 仲會唔會有呢d野發生?

睇啲人仆唔仆街
唔關細粒事

ps高大都成日俾人打尖

係咪女人先唔會比人打尖?

會唔會係你起步太慢？

唔會

力威健身，真正健身

⋯⋯⋯

細粒絲成日比人打尖

無聲無色行返去佢前面，我成日都係咁

會唔會係望唔到你

練大隻啦 唔好諗

完全明白樓主，我都細粒，我拎住個gip ，排最頭坐地鐵都俾一家大細4個人打尖，仲要撞開我，我屌左一聲，佢地仲要舉中指，最後一個屌曬4個